N26開户集思廣益

1/. 首先，佢係virtual bank

2/. 其次佢而家已經係紐約有賣廣告，應該付合美國監管法規

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

大家堅持好嗎？

聽日見！

N26本身都係正式銀行嚟
只係冇分行咁解

btw已經開咗Monzo account
嚟緊月尾會去英國想開埋N26
但係聽講用英國地址開係俾英鎊戶口而唔係歐羅戶口
係咪真?

真
用英國mail forward地址開左 係出英鎊戶口
而家等緊張卡
monzo都整左 又係等緊卡

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

12pm 金鐘 英領
2pm 銅鑼灣東角道 /
維園

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

唔明，即係唔俾入歐羅？

呢層唔知 但我估係掛

N26 出左美國板

剛剛整埋revolut
做埋驗證 即批 可以信用卡入錢過去 再過數比N26 (大約3-5分鐘過到)

美國板有用好多

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

英國Monzo, 英國Starlingbank, 歐洲N26（包括歐盟EU/歐經區EEA N26及英國N26UK), 瑞士Dukascopy Mobile Bank, 都是持牌銀行，均有存款保障。

另外英國Revolut已取得歐盟立陶宛銀行牌照，日後會提供存款保障。

（Monzo, N26近日已進軍美國，但要美國地址才可開MonzoUS / N26US)

貨幣：
Monzo - GBP
Starlingbank - GBP, EUR
N26 - 跟地址，英國：GBP；EU/EEA其他國家：EUR
Dukascopy Bank-USD,CHF,GBP,EUR...
Revolut - GBP,EUR,USD,JPY......

活期/定期/投資：
Monzo - 可選擇有利息之定期存款

Starlingbank - 活期存款有利息

Dukascopy - 可選擇投資Natural Gas, Oil（布蘭特期油），黃金 , 銀...等

Revolut - 開戶後一段時間，會開放投資虛擬貨幣，日後提供炒美股.

純想走資 平時係香港用返張卡/Apple pay消費
開一間夠做？
見N26張卡好鬼靚
但呢幾間係咪全部要搵forwarder收信再轉寄返香港？

歐洲以英國最易搵到mail forwarding services.

N26 張實體卡真係好靚 ，但以匯率換算來說，平時用Monzo, Starling，Revolut, TransferWise較佳。

暫時只有瑞士dukascopy bank 可接受香港地址開戶，

Monzo, Starling 一定要有英國residential address,

N26 要有歐盟/EEA 或英國residential 地址 （跟地址發出EURO 或GBP account),

Revolut and Transferwise, 你要用歐盟/EEA 或英國地址，才可開到account 及debit card.
(Transferwise 如果你用香港地址，只有匯款功能，沒有account及沒有debit card)

另外TransferWise debit card近日進軍美國，澳洲，紐西蘭；
Monzo, N26也進軍了美國。

就咁睇好似transferwise較好
但剛上網睇了啲blog 話transferwise入金出金較煩

一樣，有邊間可以入歐羅/人仔?

歐羅/美金

TransferWise Borderless Account, send ＄出去一定要收手續費;

另外由外面send ＄入TransferWise Borderless Account, 有時好快入帳（幾分鐘內）；
間中則會extra security check, 要2-5天才入帳。

當然TransferWise Borderless Account好處，是你會有齊英、德、美、澳洲、紐西蘭5個之銀行戶口號碼：

英國 - TransferWise UK (Partner bank: Barclays)
德國 - Handelsbank DE(即Germany）
美國 - Community Federal Savings Bank
澳洲 - Moneytech Payments P/L (CRU)
紐西蘭 -Bank of New Zealand (Branch: TransferWise)

仲有TransferWise Debit Card (由UK發出的）暫時未能加入Apple Pay Wallet.

Revolut, Monzo, N26等均可加入Apple Pay Wallet.

TransferWise 和 Revolut 也可有英鎊、歐羅、美金 （甚至是澳元、紐元、日元等）

Revolut 好處是工作日（星期一至五）各貨幣兌換價較靚，但只有英鎊和歐羅的銀行戶口號碼 （其他貨幣沒有當地銀行戶口號碼）

TransferWise則有5大貨幣的當地銀行戶口號碼
（你會有齊英國、美國、德國、澳洲、紐西蘭5國當地銀行戶口號碼）
但各貨幣互相兌換價較Revolut無咁靚。

Revolut 好似好多負評

同埋真係有銀行牌係得N26/Monzo/sterljng bank

Revolut 我曾被Block account 2次，live chat又成半日後才覆。
要提供其他UK金融機構既銀行卡photocopy (e.g. Monzo, Starling) (當然可遮蓋部分卡的數字）proof 才解封。

Monzo, Starling, N26, Dukascopy 均是持牌銀行。

點解Block account?